入夜會危險

自己想，撤既撤
留守既be water.
勇武留返早上，下午日光日白。

加油香港人

推 太多人出事

Freedom is not free.
Be faithful my friend.